雨琦弟弟有冇可能登頂括號團第一門面

cr.efd__gidle@twitter

無

我琦

你身為舒舒飯
竟然叛變?

搵到fan art,即刻上vlive搵返果一幕,太靚太仙

友蛇唔撐臭雞好波

拍馬追唔上yea sure

我老婆❤一定可以

踢走返支那就差唔多

同隊Miyeon先最靚，雨K拍馬都追唔上。

唔緊要
因為Miyeon❤都係我老婆

睇悶左舒舒塊大餅臉

殺咗美妍都輪唔到佢啦